笑撚左 $22call油 你教我點輸

講真 唔知仲可以有咩壞消息

依轉明顯係引put

22蚊都唔買 等幾時？

穿20？ 穿15？ 想下好了

機會黎到都要識捉 我捉左啦 你呢

一桶桶油放哂係度冇人要,供過於求都唔跌?

我會話係未有人要

投資要有vision

21.X了

因為閣下仲call緊
即係仲未跌完

笑死

21都就黎穿

咦？
原來係你

問題係油井唔係話停就停, 繼續出緊油又供過於求,就唯一減價止蝕

喂呀

由佢噴好過裝入桶喇
而家人地用緊戰略庫存吸貨
好快又話吸滿

Lm

油俾連登同麵麵燈死左

個個都睇跌 真係派錢咩

油應該唔會跌，不過有排唔升，
然後震到你暈，
再浪費你其他賺錢機會。
我係你就買其他股。

依個真

唔洗喇轉倉都蝕撚死喇

.............

唔係睇跌
個個係睇麵哥幾時收手

$10先入

由第一個post 講3175 我應該放撚哂佢
我知錯啦可唔可以唔好再燈

樓主

美股係咁，7500係咁，3175又係咁
之後到咩？

唔跌唔等如會大升. 又唔知幾時先升, 炒其它股都已經可以炒幾轉.

樓主收手啦

輸好多？

幾時到期，幾錢打和？

記得之前有post32蚊入， 乜咁快到22啦？

想捉你返屋企

DBar

好似已經第3個post

舊年3月中到12月中50-60蚊，
玩左差唔多成年。
見到成班on9仔玩油，
我真係笑到傻。

靜靜地
下行空間唔大，但橫行空間好大，要時間

新手問 長渣係咪唔會死 只求增值 唔洗發達

OPEC+減產協議完成，但沙地對亞洲出口油價加大折扣，引至今日油價下跌。
本身個協議都已經無乜用，而家仲自己去減價，睇黎都仲有得再跌。

老母麵入左油 唔跌到個位數字算好

又穿20

好彩跟開老母麵指標

無野長渣係唔會死，你諗清楚你投資係為左咩，如果投資係為賺錢，點解要買落去你唔知佢會升定會跌嘅underlying度，你買之前一定要決定好幾時賣，你長擺無策略既話你不如袋番cash，起碼liquidity大，留有機會買野fing又好，應急又好，買其他更有升potential嘅underlying

比佢燈死

原油彈

留名睇 15蚊

老母麵反向指標

宜家買油call同搏打杖無分別

長渣會iv 跌

冇人用油啊

樓主落番泥

油價準備破底

而家咪教左你lor

19.5啦

出面堆燈神湧哂出黎

樓豬 輸幾多

樓豬都估唔到一日唔夠就俾人BINC

其實買就買 樓主點解要開咁引戰既題目？

睇法冇變
依家依個位更加值搏

貼倉先啦

撐樓主 借貴利再追

笑L左

樓豬 穿20啦喎 等睇穿15

睇長線應該冇問題,但OPTION有期

欲哭無淚 我d油價

次次連登有泥d post 都登撚到仆街

媽咪媽入市 仲唔走

麵咪媽係你開po前已經答左你點解買油會輸

DLLM

d人成日出燈post係咩心態？
諗唔撚明

溝佢老味，穿19.5入貨

分3注每跌20%溝貨。。。其實輸既機會好低

買咩先

加注

睇怕 今個月期油會係低位結算 人地大戶係入重晒 不過係下個月既期油 依家焗你高水幾十%接 你唔接就仲好 唔洗益散戶 直接炒上去

留意返 星期5 即月期油到期
下個月高水7蚊 會唔會賭埋轉期?

如果今個月期油 結係20蚊 下個月期油開27蚊 樓主又轉期的話 即係佢call 緊29蚊油

星期五隊落去 嚇鬼咩

一定要捱住依棍

Weekend 似係有news

到期喇喎?唔轉倉?

Cfd

差距咁大有冇解？

屌佢老味....

$22 put位ching先笑到最後

比你燈死

關我咩事

一來油組減產係下月 二來市場預期幾個月後經濟活動先恢復 三來 大戶夾死跟買油啲傻散 實際上邊有20蚊油比你買到

真係殘忍的一棍

睇$12

bin

依家仲駛唔駛教?

Tesla出貨量同隻油成反比關係

樓主18蚊了

大佬個D係油唔係水, 易燃架

大佬石油唔係汽油,好難燒嫁

唔好去到咁盡好喎

點夠你玩 下下咁燈法
D價比你搞彎哂

以後都可以唔用油

有人答左你

回返個主題
可唔可以唔好燈

18 都穿左

我捉唔到呀，你呢

睇泥15先係底

今日曾穿15蚊

無鉛减價未？

暫停討論 唔好推了

你地網絡欺凌樓主

痴線歷史新低..

啪啪啪

柒夠未

想下好了

諗下好喇

15.41

一日未止蝕都唔叫輸

瘋狂 bin c

斬倉？

平價油喺美國,未到香港

我教樓主輸
針未？？？？？

笑撚咗 $22call油 真係輸咗

...........

on9仔

想買Future Option Call 8月油，味買過Option，唔係好識睇，有無專家可以教下路？我最怕無底深淵狂輸，輸一筆我就玩。

推

Bin c

........

咪推啦On9 上撚左熱門呀

拉

你呢期幾個POST都好燈

14.5了

多謝樓豬教人輸 師成！

一見連燈仔開post就知佢輸硬

買options最多輸premium 你買40 strike既call即係到期41蚊先有賺
到期前價升或者implied volatility 升都會賺
但係期權既價亦都會隨住時間減少 越近到期跌得越快
呢隻係比較簡單既European option 可以goolge下 Black Scholes model pricing

31蚊+3 每月轉倉不加不減注
目標50～70蚊走視乎升得幾急
預要等最少一年
低槓桿 夠錢守到16蚊
如果我可以燈到油價跌多5成
應該都有幸見到WW3或者另一次大蕭條
輸都甘心命抵
歡迎討論或睇我燈爆全球

呢位巴打好似已經輸到佢個幾月前SET既止蝕位...

Errr.....

係到串我bin我冇用

油市唔係你地諗到咁簡單

唔好推啦好嗎

咁on9都有，bin

燈呢講 連登仔真係世界級

世界級明燈

你教我點輸

老母麵加持下
油長有長跌

Thanks Ching.
呢隻premium 是$1000 HKD ? 見到佢寫 mininvest 1000
你講個樣嘢會唔會好難？新手

樓豬呢

Ching 如果option 睇唔明咪撚買啦錢多都唔係咁攞嚟玩

呢隻wti係Ice個隻？通常會trade Cme個隻CL futures 因為volume高同options oi多好多
呢隻唔清楚 CL隻options係乘1000 0.9既call即係900usd premium
如果想玩options學識 Black Scholes係最基本 (for European options only)
冇數底finance底可能會比較吃力

穿20？ 穿15？ 想下好了

師承媽咪麵？

睇埋樓主其他既post，我決定追蹤你，燈力拍得上老母麵

油呢個走勢行先個股

美股好快會跟，彈完插更深

真係燈到冇朋友 你教我點輸

穿左15 XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD木

樓主 唔好死

油會唔會穿10蚊?

買油桶送油

真贏了

係公司笑到gapgap聲

呢個好笑
想問市場有無教識樓主點輸
定係
溝呀

Ok. Thanks

...

研究下先jeh
多謝關心

我都記得佢

15都穿埋了
樓豬去左邊

都幾壯觀呢個post
燈撚到真係如你所講 到15

4: 時間上應該幾個星期內見底，大膽估既係會出現斷崖式下跌至1講既cost底，原因係油倉好快會滿
時間線上應該會係先無啦啦油價直插，再出原油庫存數字，更可能出現庫存增幅放慢但油價跌勢加劇？！
減產最大問題係傾既過程太唔efficient，例如上次減既講緊要到2022年先完成哂，每個星期多20mil庫存，啲油筒應該唔頂得幾耐？

咪撚燈
起完底
32call到22

去到止蝕位但係冇WW3, 股市亦都升緊返上去

準過預言書
媽咪麵級數

你係on9仔

甘心命抵啦?

DB! 以前係高登都出晒名
重勁撚過 大DODO

即刻貼bam圖博admin拉人封post la
信用止蝕呀

樓主出黎回應兩句

蘋果好出力唱淡

Put左，又中🤟🏻

而家油價幾多錢？我又想出post

準備10蚊啦樓豬😂😂😂😂

樓豬再入啦今次真係到底啦 投資要有vision

其實都幾簡單，買你呢啲人對家就得

岩啊
Sh 餓死班航空公司
等佢要果陣求返樓豬要貨

十蚊我就會入了

原來教你輸既就係你自己

依家入，你教我點輸

一個月前樓主都係咁講

再入油點會輸..

樓主係邊

應該跳左

行緊去IFC 車錢都冇撚埋

4月15日，芝商所清算所表示，最近的市場事件增加了某些NYMEX能源期貨合約可能以負或零交易價格交易結算的可能性，並且這些期貨合約的期權可能以負或零
的行權價列出。

2020/04/20號既新聞
紐約原油價格每桶14.47美元
俾樓豬燈到跌左7蚊

咪撚推咁細力啦屌

燈燈燈燈

已經抄低左樓豬個名
咪撚偷偷地放呀你

溝

溝左

點都好, 捱過咗就冇事架啦, 唔好諗埋d傻豬嘢, 有好多人愛你架!

p.s. : 恥笑你的人上

嗱..

大家比下面 唔好再推

我今晚認真review返張圖ok?

驚閪咩
本多忠勝

貼倉先就放過你

點買油？

佢嗌左碗净負皮
跟住收左皮

14.16

13.99

仲推 姐係冇計傾啦..

一拍兩散囉

22蚊put 既ching放太早喇而家平就fat fat

12.99

我係你地就唔會笑樓主
人地topic係 $22call油 你教我點輸
而家佢教返佢自己,差價比返自己當學費
佢其實一蚊都冇輸過

好似一個月前左右有個巴打3X入左3張大油話夠本守到18 蚊左右..
唔知跳左樓未

洗唔洗幫你推？打下氣都好

得啦 知啦

最撚串係你啦 比你bin死啦

開心未

已入三張期油，等賺首期

傳送門
守到16蚊
rap

真係夠錢守到16蚊佢係冇事

樓主止蝕未？

屌你老母！！

邊個再推 我就祝福邊個！！

TRY ME！！

係咪媽咪面分身

而家咩價位?

Want to know too

樓主我建議你開多個po
12蚊call油 你教我點輸

13

穿13蚊了

面係人比架就。。。

LMAO

連6月都就穿$22喇

正呀屌 12.5

邊度睇度實時現價？

5 同6月相差10 元
Chi sin

賺夠了

點解883升？

不如講下call咗幾張先

教教我 如何個位數

破咗啦

12.41....

油公司有其他因素
國家隊全部入貨

入黎 BIN C ?

11.8

$12

國家隊多多錢都有

穿20？ 穿15？ 想下好了?

有冇人會撈

$0 不是夢

今晚個位數

推Post俾更多人入黎參觀ok?

師兄咩app

就到期、個個都唔想收到現貨、鬥快掟貨，到期時跌穿十蚊

咩app?

22蚊？ 準備買船收油當水飲

Yahoo

Push

Wti原油主連 係咩黎？點解同你依個唔同

11.34

11.04

老散最忌唔識止蝕，諗住揸到天荒地老?

有冇人可以解釋下
點解跌到今
就係因為今朝話啲油庫存量多到放唔到?
所以越來越唔值錢

無底

11.28

是, 全球需求少左, 供應又多左好多

肺炎無盡期
全世界停運
要油來做什麼

主連即系主力合約
5月今日結算 做緊11蚊
依家主力合約系6月 做緊22蚊
就算樓主有錢轉6月倉
一來一回無左差價11蚊

金反向中，留意大反彈（希望中）

蝕咗就算啦仲轉乜撚嘢呀

俄佬成本幾多
沙特好似5蚊
其他GG

之前睇過個差唔多的post 好似係$30買實冇死 低槓桿 $15 先爆倉，唔知佢宜家點

淨係飛機停晒已經食屎啦

自用驚閪咩

可以用來養魚自飲 驚西咩

老母麵睇好油
此post已完

$11.5 now~

我都記得，有冇link

連燈仔

俄19蚊左右
沙特9個幾

個位數 油價
真係無咩幾可見到
唔知今日會唔會見到

係呢個 好似開到2

六月跌得少啊

以為你講笑

開始反彈 沒事儿

樓主去IFC左未?
定係去左布蘭特 / 紐約 買地 儲油?

$11.21

要計埋政府果part
沙特要80
俄要40

8-9

3月30已爆post

10蚊了

22蚊開五月期貨 ， 11蚊平倉

再開六月新倉
22蚊再渣過，無限輪迴 直到上返100

都係個方法

11 蚊了...........

本多終勝

樓主趕住放貨

其實呢

報價 我係app都可以睇到...

所以唔洗係到係咁洗 ok?

笑撚左

而家先入嘅，回家鄉果陣己賺一倍，忍吓手就冇事啦

國家隊入左, 到月尾佢係咪真係會拎實物 ?
支那而家要咁多油真係唔知做乜

每個鐘頭跌1蚊

CHING 咁有信心上返100 ?
預計要幾多年時間

DB 轉買hsi call 得唔得

笑𠹌左

10$樓下大手買
你教我點輸

樓主搞到我破產

樓主跳樓未？

咁輸

喂啊，我未上車架

樓主買既話真係可以輸

個位數見

此post已完

對唔住 財經台call油手足 我錯了

樓豬係咪師承媽咪麵

原來係咁 怪唔之得我搵極都無一個果價係13 14蚊左右

入黎笑下先，樓豬幾時開個新post"笑撚左 $11call油 你教我點輸"

痴撚線, 100, 你唔好話5仔升到100蚊?
冇乜可能

快D捉返DB!入去廟區啦

無人教你 你自己攞黎輸

$11

可能等2-3年。

我睇油價落到 要9蚊先見底

生命成可貴，留返條命
繼續俾材料大家恥笑呀

油燈

轉左身啦 屌屌屌

都話啦

oil price . net 504 收被了

升佐個半啦

50-60可能已封頂

就穿

眾師兄弟都未歸位.....

Binc post

好似話之前十幾蚊時轉倉7月期油。

樓主仲有冇底褲著？

bin c

7月期油而家幾錢？
十幾蚊轉倉應該都蝕唔少？

樓豬安好嗎？

點輸？

蝕幾多同7月個價冇關係， 十幾蚊轉你當佢蝕一半左右啩。

我咪講左啲油只係越黎越唔值錢囉, 之前仲俾咁多人串我

你眼光都幾大

5月期油落到7.×蚊 樓主好波

已經穿左5
樓主好燈力

$4

都就嚟守唔住

“如果它一直跌下去，我就會賣到他跌到零為止

source?

笑撚埋右

上網睇識唔識啊

四個幾喇樓主

你還好嘛

不過ok 啦，跌到四個幾有今生無來世

一齊見證

$3.99

樓主你係邊

3蚊

認左輸啦 仲推

2.99

樓豬輸左幾多錢😂😂😂

笑撚左 $4 call油 你教我點輸

豬左幾多

2蚊

咁落法唔通真係會見$1?

3.88

就係同你講可以輸9成

見證drop to zero

樓豬可以開班教番人點輸了

跌得好過癮
見證歷史性既一刻

點解五月期油仲有人交易

4蚊都輸緊

I didn’t lose, I learned.

Ok? Dllm

六月期油都唔係點跌

2.2
go ifc la dllmh

1.68了

如果5元買左等到完咁點計。。係咪一定要轉倉？

你沽左味

學費洗左幾多？

$1.5

1.49

嗯

而家call得未？

樓主跳樓未

1蚊 call 你教我點輸

就黎可以做五毛

屌 驚閪

$18蚊買

想睇樓主自殺

$0.56

你地邊度睇報價

跌落地都要楋翻揸沙

樓主唔好針

笑撚右 一蚊call 油 你教我點贏

自用驚閪

見證經典, 燈到落0

如果媽咪麵係神
樓主就係四維世界既呂布

輸咗幾多

樓主重在生嗎

樓豬

樓主跌左樓未？

冇撚得輸

, 個wti原油仲企$22?

好 9up下

0.85 call 有冇撚得輸呀下

傻撚左係度9up

等睇負數

負數 我大手掃 就反cup啦

咁多人返黎bin樓主

屌，有冇人可以解釋下，如果到0係咩意思？

即係變廢紙

輸撚哂囉

樓主呢？

Bin C

我教你輸啦

有冇人0.01入左？

0.00

我
賺緊幾十倍

負左點搞

可以負

圖

咪現貨比油你

笑撚死

專家 有冇買

嘩屌慘撚到

冇得輸

輕輕一推，望到個post標題忍唔住

買負點玩法，送錢？

都唔係liability 點負

Yes 掃緊

準備做石油大亨

yes
比錢你拎走

美油期貨5月合約瀑布式暴跌破11美元，加拿大已現負油價

但你揾到storage ?

一人一張？最多唔要

我已經買咗50M
等買樓

Tg me your address

燈到負, 老母麵都要退位讓賢

一桶桶比你

個2蚊係貼士定點？多謝你拎走d油？

買完拎啲錢去租位放咪得

可唔可以唔要，買左先

contango CLS
有storage 賺到笑

屌那星,想大手入現貨

-7

-7 GOGOGO

Share ，一人負3.5 ok ?

好 太子交收

笑撚左 -7.5 教我點輸

今次真係冇得輸

你幾多錢沽

轉頭會唔會直頭-$22，直頭俾埋錢人哋拎走啲油
而樓主就咁戇鳩$22走去買走啲油

可唔可以提貨strong hold?

起碼自殺慳包炭

依家負24

樓主你係邊？唔好死

-33
恭喜樓主

見過-40

樓主覺得幾時係最壞情況？

出po第2日已經係

結算係-37$左右

即係負22 call油都要輸

好擔心樓主
唔好死

我唔係笑撚左 我笑撚死 本身想訓 宜家笑到訓唔著

所以真係唔好亂咁出post

笑撚到我

見證新dodo既誕生
屌好耐冇咁樣笑過，多謝樓主

諗好點輸未？

召喚樓主

掃左未？

笑撚左 -$35 call油 你教我點輸

上連登好耐無笑過

嘩哈哈

穿左35 負數

樓主果然不是省油的燈

貼錢都冇人要
vision？

歷史時刻
負油價

目光要放遠啲

棧燈要燒幾千桶油

啊石油大亨

唔洗驚！拎去hktv賣囉

彪哥 算唔算千年道行一朝喪？

原來哩個po唔係彪哥的

好撚燈

22 - (-37) = 59 USD

點算？

諗好點輸未

連燈仔撐咩衰咩

mola mola

DB

傻閪

LM

你揾到?

大家我喺新手 想學嘢 想問呢個post喺講緊邊隻股票？

油價

油價跌得快啲定係你跌得快啲

同問

可以話我知邊隻港股嗎？我只知道3175

因為主力係2006

樓主訓醒要跳樓了

請問邊度可以買油？

油站

白花油

識跳嘅一齊跳

BGM:

清好賤

哭能左

依獲真係真係drop to zero

真係好慘

#ALERT 收市報每桶負三十七點六三美元 (4/21/6:04)

其實係連登定連燈

冇得輸
-40係鐵底

連燈燈力仲勁過燒山

樓主發達未

樓豬跳樓未

油價跌咩行業會受益/仆街？

鞭屍
樓主有vision

😇樓主一路好走

六月期油
笑撚左$22call 油 你教我點輸！

買油會收錢

樓主可唔可以update 下

收到風樓主搵緊運油輪拎啲油返黎派街坊

你真係燈撚到負數

？

樓豬去左邊

仲黎
dllm

-40要CALL 爆原油

連燈仔果然名不虛傳

油價急升了。

係時候要諗下D油要點用

負數油要沽了
大賺特賺

入咗油call

巴打安好健在？

點入？

果個係6月油價格

1蚊入咗，輸緊

繼續吹

你教我點輸？ 真係學到野了

UCO

反而想知有冇人40 put 到依家

樓主我們到了

咁你學左咩野

麵神話升硬
仲strong hold

樓主仲健在?

手問一句 其實期貨點strong hold
期貨到期轉倉唔係要手續費同補差價咩

樓豬安好嗎

樓主去左IFC未

我陪你

輸身家喎

安已息

樓主晉升為4大燈神之首

燈撚到負埋

bin c 先

binc binc

米跳呀夢大

樓主針左未？

牙夢

樓主快狠準到, 有神級功架!

換個角度睇
向前看
起碼出左名
負燈大神
恭喜恭喜
大神仲有咩投資
不妨交代下

拉

麵神真係勁， 想發達真係買佢對家

鞭鞭有力

樓主點輸?

輸撚埋

租定地方儲油啦

樓主跳左樓未?

樓主做short call?
Dry輸premium姐？

Hi
負數lm

$22call油 你教我點輸???????????????????????????????????????

-37.6

負數

molamola

樓主-40，大手買入未

樓豬健在嗎

好想讚好多一千次
可惜唔得

哭𠹌左

加油

樓主ifc上面嗰個係咪你

我捉左啦 你呢

估唔到有生之年睇到負油價

樓主是財經台經典

人呢

-$40call油 你教我點輸???????????????????????????????????????

樓主去到ifc未？

都破左產啦
你地仲要笑9人

樓豬唔好睇唔開

入call嘅時候

點先肯唔推

對唔住呀 今鋪真係笑撚左

how are you?

標題打錯咗，應該係
笑撚咗 $22call油 我教你點輸

勁過麵神

樓豬蒸發咗幾多錢

痴撚線好燈

夢

點解樓豬咁燈

連登油王

輕力一推

笑撚左，你示範左點輸

樓主今天捉咗未

係咪睇緊樓？

連登仔最鍾意bin c

你教番我點輸

樓豬針未

啱呀～

跌左62蚊到－＄40

自貼啦屌

樓主 你幾好嗎 仲健在？

樓主 在那

推到1001會有人開新再推過

btw樓豬有本長渣一定賺得番

唔洗想 我睇到了 ！
這些機會不是屬於我的

Bin

-30幾 機會來了

其實樓主買左Put 只係娛樂大家姐

今日係英女王94歲生日！！入黎留句生日快樂！

lm

自用驚條毛

現貨驚西

樓主 32 22 21 都叫人call , 然後穿哂

突發 啱啱見到樓主上左IFC

遊戲一場

留名學野。

樓主買嚟飲同埋沖涼
平過水，樓主有遠見

唉也樓豬輸幾多

咪撚再推喇你地

喂丫 唔好啦

樓主走左了

等開(2)

Bin C post

樓主依家點

樓主去左ifc排緊隊

IFC太多人, 搵唔到樓主

樓主屈機

欣賞樓主果份堅持
祝早日發達

Vision 有無得投資

一定要開2

樓主仲在生嗎？

有無人有西瓜，幫手召喚樓主

單日跌左55蚊

比22蚊買比30蚊賣

我非常認同你果句「投資要有vision」

推下先

媽呀！
好撚柒呀！

樓主贏左幾多

樓主落到去我燒兩桶油界你

樓主有眼光
買左隻跌到去負數既資產
仲勁過買比特幣

長揸驚西？

係自用驚閪
賣唔出當食油用

留番比個孫囉

長渣留來飲
冇得輸

真係好羨慕樓主可以捉緊機會

跳樓未

傻仔驚西乜

樓主係咪跳咗？

樓主係ifc ready？

輸到底褲都無

輕輕一推聽日再接再厲再下一城

放過樓主啦

樓主呢

咁你又推

原油SPA

我無推呀，叫你地放過佢

推咩呀

大dodo快d入黎同樓主say sorry

曲線推

會唔會考慮再入溝溝佢？

再溝，無得輸

長揸未為輸

月結期貨點長渣

我哋唔識教你輸

鸁到開哂巷
上左天堂未?

玩夠未？

想問問輸左幾多姐

只有天堂沒有binc

自轉三個圈再扮狗吠 然後自認廢柴咪幫你拉囉

做咩嬲嬲豬，鞭多排先啦

重推緊

關心吓樓豬報平安啫

你哋班戇鳩俾俄佬同沙特撚狗

樓主數緊錢都咁得閒上連登

經典緊係要一睇再睇

跑上ifc跑贏90%散户

支持樓主

日經 binc熱門

未

樓豬呢到有好多老師呀

每天關注樓豬心理健康

22未係最低 我個人覺得跌到負都有可能

屌你地咪撚再推 樓主冇得輸 岩岩實物交收左
仲話只要係度留過言既人都派10桶 有油齊齊撚

樓主還好嗎？

唔好以為咁樣好好玩

有代價架

自用

快啲跳樓啦，唔好害到要屋企人還債

當日如果有班傻閪聽你講$22蚊入，你就真係累撚死人

開po害人無代價㗎，最多咪一人一句：屌你老母
聽撚咗你入就真係有代價
利申：無意引戰，純粹入嚟笑下你

入黎打樓主

去美國運啲原油返香港要幾多錢
樓主屋企夠唔夠位放1000桶原油㗎

樓主講下蝕幾多

有咩代價？

我會好唔捨得呢個post

樓主自用驚閪咩！

嬲鳩啦嬲鳩啦

反手cup未？

今晚玩UCO

樓主係叫人入自己走
人地唔入 佢自己點走貨

仲 bin 緊, 一陣緊到啲油上返$22

有無人知樓主去左邊?

買架私人飛機燒晒啲油

桶油幾時交收

大家唔准笑樓豬 在座都係垃圾 因為大家投資冇vision

你14個鐘前留言，唔係已經負左喇咩？

仲 bin 緊?

$17 冇事了

實物掛 投資要有vision 睇未來

無事可摸以咪再一日一推

世紀燈post留個名紀念

中銀在裸泳

聽人講 用d油浸浴對身體好 促進血液循環
樓主可以試下

樓主還好嗎好擔心你

樓主之前開會前$28唔係走左？ 你地做勿鬼？

放假回味經典

再bin

-37call油你教我點輸

負完未?

$14

爆左唔好開（2）

所以樓主係蝕左22減負40 姐係62蚊？

唔好再bin

到期照輸

haha

負完乜？有冇人可以教我點贏 屌你老母
幾時升番上去

教朕點贏啊 屌你個閪
同我反燈番個價上去呀 仆街

無事喇 大家就快唔記得依單野

樓主破產未

樓主贏咗幾多？🙈

衰ga你

問樓主
然後反手跟

笑咗

P牌都推等樓豬教我點輸

過左去又bin 你地好衰
而家db係20蚊put油 你教我點輸

樓豬親自教大家點輸

樓豬係IFC 跳左樓未?

又 bin

已經又輸咗
油界麵神

樓主商品外匯指數個股 飯飯掂

唔洗bin喇 佢jump 左

原來只係過左24日

樓主可以威威了

樓主遲一個月CALL
成個世界就唔同左

你地唔好再bin啦

唔好再推啦你地

db係咪 jump左啦
返黎啦

教科書級別示範，史詩級別

你推撚柒夠未呀屌你老母閪

你睇住你老母個閪好過

你地成日推
樓主顏面何在

現價$25.5 大賺$3.5

此post已完

樓主唔係轉咗20蚊put 油無得輸咩
左一巴右一巴

勁

我屌你老母第一次...

即係走咗未？
Call咗定put咗？

又bin

睇完樓豬跳ifc信心返曬黎

講笑啫香港人

唔洗起曬鋼嘅

樓主上水屌左屌又潛返

無咩特別意思 你諗多左

sor lor

唔使sor

仲long緊？

教下我點輸

要點先可以輸啊？😆

嘻嘻

Db!

即係冇撚買過啦樓主

咪推到1001啦

推完又要開新post

上面p牌推得郁咩

推唔上熱門就代表推唔過1001常識呢？

"推得郁咩", 郁係指推上去 點會係指1001

推1001！

推一下

推推下就爆啦

樓主下次買咩

樓主賺左幾多錢？

已經上左岸睇緊樓

誠收炒股勁人

有心討論及達條件入